港 府 應 即 時 制 裁 以 色 列 及 德 國

旅警轉為黑色

停止貿易來往

禁止兩國航空公司入境本港

驅趕大使館人員

黑警應該出動去攻打歐洲同USSR

犯我香港皇警者 雖遠必誅

究竟用insufficient knowledge , regret

呢d字眼

當年八國聯軍之恥, 德國亡我之心不死

叫盧SIR帶同3萬警力將死肥婆夾上洗頭艇番香港

USSR?

古代人

要求一哥帶三萬差佬乘坐水警船攻打德以兩國

撐警狗同愛字頭去示威啦

以德領事館有事唔好叫警察

告辱警罪

將盛智文同嘉道理家族，充公財產後，驅逐出境

強烈譴責以色列同德國粗暴干涉香港內政

即時拆除兩國領事館及宣戰

以色列自行在港執法